# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-27 12:47-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Roberto Rosario <roberto.rosario.gonzalez@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:23 links.py:11 permissions.py:7
msgid "Task manager"
msgstr "任务管理者"

#: apps.py:29
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: apps.py:32
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: apps.py:35
msgid "Default queue?"
msgstr "缺省队列？"

#: apps.py:41
msgid "Is transient?"
msgstr "一次性？"

#: apps.py:47
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: apps.py:50
msgid "Start time"
msgstr "起始时间"

#: apps.py:53
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: apps.py:57
msgid "Acknowledged"
msgstr "通知"

#: apps.py:63
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: apps.py:67
msgid "Keyword arguments"
msgstr "关键字参数"

#: apps.py:71
msgid "Worker process ID"
msgstr "工作线程ID"

#: links.py:15 views.py:15
msgid "Background task queues"
msgstr "后台任务队列"

#: links.py:19
msgid "Active tasks"
msgstr "活跃任务"

#: links.py:23
msgid "Reserved tasks"
msgstr "保留任务"

#: links.py:27
msgid "Scheduled tasks"
msgstr "已排期任务"

#: permissions.py:10
msgid "View tasks"
msgstr "查看任务"

#: views.py:30
#, python-format
msgid "Active tasks in queue: %s"
msgstr "活跃任务，于队列：%s"

#: views.py:45
#, python-format
msgid "Unable to retrieve task list; %s"
msgstr "无法获取任务列表；%s"

#: views.py:55
#, python-format
msgid "Scheduled tasks in queue: %s"
msgstr "已排期任务，于队列：%s"

#: views.py:67
#, python-format
msgid "Reserved tasks in queue: %s"
msgstr "保留任务，于队列：%s"
